---
transition: fade-out
---

# Why make a PPT？

> 对于传统的 **markdown** 文档或者 **web** 网站仅仅是对于不同的 **DEMO** 进行整理，如展示一些语法较为麻烦；使用 **PPT** 的形式更形象的
> 展示功能代码的全面性以及优化点；

<br>

- 📝 **整理** - 整理工作或者学习中一些有趣的案例；
- 🎨 **分享** - 分享一些前端的技术点
- 🤹 **展示** - 以 **PPT** 的形式形象展示，展示效果更具体
- 🛠 **总结** - 记录成长的每一步
